其實香港生活好好架

你睇下非洲d地方

樓主個名

做乜負評